拜登堅持起牆 遭進步派黨員 aoc 炮轟 仇外及種族歧視

敖卓軒 ： biden is a white supremacist

好想睇莫狗有咩回應

進乜撚野步派?

可唔可以統一用返馬克思列寧極權主義派?

推

你要Twitter 問下佢個賤種架嘛

所有嘅嘢都係政治遊戲,選前：放心,我一定唔會起墻.推翻侵侵政策.
選後：其實侵侵嘅政策都唔係壞事.

AOC同共產黨有咩分別

條撚屌好buy aoc架

共諜發現

Let them fight

痴撚線，到底aoc+3 真係有咁多人投定造票造出嚟

左膠成為Condom

美國左膠多
好多人好buy佢

仲要係紐約州
出晒名係深藍

又係aoc呢條共狗

原來真正嘅兩黨共識係咁樣

好似縮撚左
個段武統台灣會道歉既on9文比人屌到仆街

之前仲起勢咁話停工，轉個頭又起牆